係屋企睇直播，記者都幫手滅彈踢彈

咁多煙阻住我個鏡頭呀

根本都無人

Cwb班警犬係咪見到正常人見唔到嘅嘢

銅鑼灣 零手足 得記者同市民

睇到
記者好嘢

係咁TG放題都唔知做乜鳩

黑警射乜撚

完全唔明，又冇人衝擊
放乜鳩TG

RTHK個藍衫人咩事

睇緊蘋果
訓低左唔知咩事

訓練緊大陸班武警